曼聯

屌你老母

哈哈哈

利狗咩都無就收聲啦😂😂

終於見反樓主

😏早呀

g

又資格論, 咩都無唔俾出聲咩
呢D飛機杯要唔要都罷, 有熱誠有熱血就夠

矮人死返出去啦

唔係咩都無唔比出聲 係咩都無仲好意思出聲

暴聯